band招結他*1 玩日本cover

想搵個結他手,識執歌 ,現有 vocal,kb,bass,guitar,drum各一
主力玩下V家同少少ACG COVER
多數夾旺角閒日夜晚
tg:

細力一推